一人一個厹特徵 (絲入)

點先叫狗公

㭍

秒

🙈🙊🙉

煩膠

見人靚就上

☁️

靚仔叫風流/fuck boy
柒頭叫狗公

樣衰就係架啦

厚面皮

Ig fol好多女

真 ig全部都係女followers同follow女多

善用copy and paste 漁翁撒網

但係冇女個陣follow呢

我都想學下野

靚仔但狗公制唔制

亂摸人個頭

點樣啊

袁爸爸話想要100萬白宮聯署，未簽嘅快啲簽埋佢

乳頭定龜頭

膝頭

屌呢個見唔少
身邊條女都已經好正
但仲會撩其他女
咩理由

真係會咁咩

見人有仔都照搶
唔好同我講呢啲唔係厹

通常都係睇外表，見你靚就衝左先，重要唔止衝一個

唔想so佢，唔覆佢都會冇乜自知之明咁係咁搵你

Ig story差唔多次次都覆，但係覆d野都唔太關story事

同有冇女冇關係架
有冇都可以係厹
只係仆街嘅厹定冇咁仆街嘅厹

有曬畫面
特別有啲係tinder出曬名
身邊幾個女仔都識同一個人

所以係香港做女仔真係好慘

係啊，呢d絕對係典形厹

POPO

呢啲特級厹

真係好鍾意用呢d emoiji

係唔係都讚你一輪先

第一次吹水就問我上唔上佢屋企

more

點解你可以咁靚既

吹佢老母

樣衰囉
靚仔就叫player

多手

冇女已經慘
仲要follow d 女j下都厹

絲打有仔溝緊？

Follow都還好
有啲真係會dm人想識人

香港女仔就係咁
D仔唔主動就屌鳩人唔主動話人毒撚又剩
主動少少就話人狗公
咁如果係d女主動follow d仔再dm佢地咁可以點
係咪dm條女屌柒佢狗乸之後blk7佢

your face your faith

偷食機率同身高成正比，因為外表吸引啲

毒撚好啊
我愛毒撚
有拖拍嘅情況下唔識嘅女仔dm自己唔識reject嘅？
一定要覆嘅係咪？
一句講哂咪又係厹鳩痕
有拖拍就唔應該咁

好積極咁無事獻殷勤，唔熟啱啱識就噓寒問暖
講親嘢都懶熟，成日用呢啲emoji🙈🥰😘🥺
同時對好多人都係咁

上面一直講緊同有冇女冇關係
你硬係要拉埋拍緊拖點點點咁冇得講
唔比人冇女嘅